左 .

右

左右

會唔會封左我
仲要封埋右